鄭秀文新歌加精選

不要驚動愛情
上帝早已預備
荒漠甘泉